明明係一條柒碌，靠不斷轉工 刷到上35k

講緊既係我舊同事 我地同期入職 (13k)佢做野多甩漏又射波 最後仲要比人炒埋

但佢keep住 不停轉工 3年入面 由13k刷到35k

而我係同一間公司做左3年 今日老闆升左我做senior 人工加到18k

congrats

世界係好唔公平

你睇黎未睇內文

不嬲都話魚唔過塘唔肥

咁點解你又唔考慮轉工 ？

前排有條友轉工人工升左一倍有多
英文又唔得 中文又一舊舊

應該係 吹水佬一名

如果多甩漏多射波
單靠轉工都加到咁多

其實好值得學習

到你刷到35k, 其他人工冇你咁高既人都會覺得你係碌柒

柒碌靠轉工加到60k(連花紅)入黎揮個手

改變到自己都未改變到社會

我係你就唔撚忍
返去叫老細加到你40k
唔係就跳槽

我就係呢個情況

Send緊cv

你覺得人地多甩漏唔掂
事實係呢啲手板眼見功夫邊個做都得
根本唔值錢
人地背後幫老闆解決幾多問題
你又知幾多
覺得自己人工低 咪試下搵份同佢一樣

唔會理其他人 只要人工加

連登仔：做唔夠三年就轉工會唔年俾hr 話我jumpy

同意
同埋可能佢係唔適合做仔細工作，但識溝通，適合出去sell客
識sell野人工三級跳唔奇